香港人準備各散東西，要融入當地生活，把香港人身份藏在心裡。

他日再見 請叫一聲
我HI 我係香港人呀

有bno去英國
有大學學位去加拿大
金融精英去日本
有錢人去丹麥

乜都冇個堆睇埋澳洲 新西蘭

留係到請用盡香港政府資源
比自己人用好過比蝗用

父哥
hug before leave ok?

好似97移民班人咁？

有錢去邊都得啦

今次唔同97

今次留低要預左自己講蝗語 睇鬥陰百度用we7 pay

上流位置會優先比新移民同專才 特別政府工

樓市唔會大跌 股市都會go go go

係 到時有一大半香港人係真外藉
返來純搵錢 拎去外國退休

講少左

最下層位置都係比新移民 不過呢個而家都已經係

我留低
同大家講聲good bye
我係加拿大個批 但太細又冇技能 過去乞食

咁樣香港人身份遲早玩完

點唔大跌, 如果冇咗金融市場？

仲有台灣

係一國一制之下 香港下一代 好難做到香港人

分散走 大家就會散

股市既話 你望下而家升既係咩股 來緊過兩個月成份股都會轉

樓市唔敢講會再好似對上十年咁升 但唔會點大跌 好似個豬仔錢罌咁 加上政府要控制樓價唔跌有太多野可以做

把香港人身分藏在心裡

冇撚用
唔撚信呢套

你可以留係到
我內文有講

唔會留係度 都唔會分散走

你理撚得人去邊
唔講以為要追隨你

跟大隊

咁姐係留係到
大隊一家係留港
有200萬人移民已經係奇觀

下 嚟香港啲日本人咪一樣圍威喂

大隊 除左香港
所以基本上係睇邊個國家收容要求最低 收容最多

所以唔建議 融入當地生活。
香港人走得 就預左要建立自己既特區。

唔甘心點解走既係我地⋯

將香港人放係心到
然後到你個仔果一代
香港人真正就消失哂

人地只係來返工

屌你
北上去大灣區啦

人地整撚左好多香港村呀

大灣區支那地方 點解上去

我個仔 想認係香港人都難
佢出世睇撚到一個中國城市香港
佢認係香港人 我都想打佢 依個根本唔係香港

啲鬼佬住香港30年一樣唔識中文

香港根本係可以獨立既民族，唔應該自掩

你鐘意學蝗霸山頭 上邊大撚把山頭比你霸
柒完講句我係中國人就冇事 唔好柒出國際霸西方山頭ok？

英文係香港法定語言

去支那表演下

冇軍事實力。
所以走左汲取教訓
要慢慢建立返一個民族

咪撚再呃自己啦 遲啲大陸改撚埋 迫你用殘體 匪語
咁又係咪法定語言

IT狗要留係香港

現實好殘酷 來生做美國人

呢d唔係霸山頭 ，呢D係保護自己民族。
去到英國一樣可以搵冇人住既區重建。
如果依賴返當地經濟，搶當地人飯碗長遠只會造就矛盾。

到時改撚左就係啦
你重想同自己講依家香港冇國安法呀？

苦了一班手足

我覺得而家一代比一代更有民族意識，香港人可以做到喎

咪睇下真香港人走晒 得返藍絲係到既香港 會唔會變新疆

大把IT狗走左啦

日本缺人

會接返佢地。

海賊王 月光族

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

日本具體係點乜都未講

睇睇新疆人地連人種都唔同 都要逼做中國人
禁住來屌

見一隻蝗x一隻

我個論點係 啲鬼佬嚟香港 係無諗住融入香港 學香港本地嘅語言 本地文化 你就攞英文係法定語言 所以鬼佬唔識廣東話都ok

到時拍返一輯「新。尋找他鄉的故事」

睇返64
剩下個班維權人士咩下場。冇軍事同武裝實力係哂氣。

支那屬地如是，全球都是一樣。

動輒放棄香港已經唔係香港人

融入咗就更加唔係香港人

下一代都唔會認為自己係

咁樣同支那移民海外嘅遙距愛國差唔多

只不過我地係支持自己本土有民主一日

btw 你地要走嘅
唔好冠冕堂皇藉口開哂post 動搖軍心

你地要走唔係問題
唔好再高調開埋呢啲post

始終唔係個個有能力走
好多香港人只愛自己本地文化
未必人人接受到外國社會文化

有能力走就要幫無能力走既人一起走。

所以有能力走既人 一定要集中走，重建力量同影響力。

咁我個論點真係香港法定語言係有英文wo

海外重建香港特區，咁遲來手足都唔怕適應唔到。

咩放喺心度
婉轉式放棄，懶浪漫
走同唔走都應該諗點樣同中國周旋落去

尤其海外嘅更加要積極
老實講，融入同落地生根，最後只會同退守台灣，晚晚幻想反攻大陸嘅國民黨老兵一樣

要累積“力量”

2文2語 維持返香港現有就可以

叫人融入當地 先唔係蝗
蝗就係唔融入先叫做蝗

真

絕對唔可以融入。
走可以 但要建新香港，唔可以依賴同搶奪外國經濟。
要做到切割。

融入 即係融入本地文化
香港90+%人講廣東話
然後你同我講 講英文=融入本地文化

唔好笑死人啦父哥

其實香港人嘅身份概念係咪真係咁清晰
民族概念只係成形左無耐

融入就融入啦 重退守咩台灣
最後你係西方人已經同中國斬左攬 一係三戰
一係兩國人

蝗既形成 除左係支那人性格外，
最大問題係港府冇做好 人口政策。
地已經少 仲不斷放人。

你根本唔明我講乜
走乜嘢 你地根本就唔係愛香港
個個走哂
你地不如直認自己唔愛香港
冇意志力 想貪圖安逸 就算la

你地走咗出去
你估人人都願意走?
講咗唔係人人都適應外國文化
再者你地出走咗都忙住新生活
我地就水深火熱對抗
你地移得民一刻已經放棄咗自己嘅家

你地要拋棄愛香港留守香港嘅手足唔緊要

但明明逃避可恥之事
唔需要高調開哂post 影響鬥志

你地要走靜靜走

你老母霸人山頭 又叫人做外國
依d唔係叫移民 叫做蝗蟲入侵呀
你同個班有外藉 住西方但自稱中國人舉中國旗既人一樣

香港人呢年既苦痛仲唔足夠咩？
至少我自己呢世都唔會忘記

走係plan B
Plan A 已經失敗左。

下 大佬法定語言又唔係我寫
你唔服咪去叫政府改

唔同 唔好混淆 去到融入當地生活一樣叫蝗蟲
因為香港人永遠都唔會變英國當地人
如果變左英國當地人 就會代表香港民族正常玩完。

其實我最想去台灣

屌你 內文有講留底既人
你要留咪留 走咪走
你理得人姐

講多次 我係留既人

但猶太人可以keep到成千年

97前大陸出世，中三畢業
坐過牢（唔關社運事）
細個加入過共青團，而家深黃
有無可能去到美國或澳洲？？
英國加拿大太凍我唔會去

對英國人來講 佢地呢一刻既善心 始終有日都變惡意。
如果香港人去到冇實力 一樣會俾人玩

醒下啦 你一係咪撚走 留係香港做香港人 守護香港民族
去撚到外地唔該你融入當地 咪做柒香港人個朵

有BNO
但冇錢，冇積蓄
係咪可以死左條心留在大灣區

因為大家經歷緊同一種痛苦
下一代無一樣經歷就會淡

你住開深圳架wo 師兄

比較難
你唯有希望海外有新香港，由返新香港人去審批咁仲易。

如果連結香港人嘅只有痛苦
咁有朝一日真係要重建香港
大家心目中嘅理想版圖究竟係點
大家本身又有幾認同各種本土文化

你們大家呢一世都記得嗰一首我哋嘅國歌！

nope 唔係唔服
而係話你唔可以話 講一個地方嘅法定語言就叫融入當地社會

例如美國係無法定語言
但如果你要融入美國社會
至少要識英文呢個好基本

你嘅論點有如：拿 美國無法定語言 我講廣東話
成世人喺Chinatown 算係融入咗架啦

我有香港身分證，不過呢幾年喺住大陸
最近已經無返大陸啦

冇咗金融中心點唔跌？香港從來只有金融地產行業, 再講儲備都有用盡一日點托呀, 仲幻想大陸人到時落嚟買樓一國一制啦

如果香港人散哂咁走或者融入左當地。
咁樣閣下應該永遠留係支那。

當中國香港只係一個搵食地方
搵夠就走 唔好同蝗客氣 有咁冷血對佢咁冷血 目的只係錢

總之要互相支持，例如有錢的人去到開餐館，儘量請番香港人

睇返咁多個朝代，暴政最終會滅亡，就算係元朝幾戶人用一把菜刀都一樣玩完，何況現代有外國助攻

另一樣野要大家一齊做嘅，係要求所有將收容香港嘅國家必須將愛國愛黨嘅全部藍屍篩選出嚟，因為呢班人係屬於高危人士，對佢哋嘅國家安全會造成一定嘅威脅，亦都好有可能幫中共做間諜偷取情報，所以為免影響佢哋國家，應該將呢批人踢出收容之列......絶對唔可以比佢哋做free rider......

廿幾歲人幾萬蚊都無？

以色列人

好心酸。。點解我地呢一代人要各散東西

唔覺得支那會有民主。
除非分裂

變左日不落

你有咩

逃避需可恥但有用

係香港舉枝旗都隨時終身監禁

真係冇

去到外國要記著香港
總有一日可以重聚

我大陸出世無bno

喊左，樓主去邊

又話攬炒 原本係各自飛

所以要有人將歷史傳落去，好似64咁，同意請推

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

而家開始儲，一年應該儲到六七萬

所以佢地因為唔合群比人排

認同
保持少少距離，盡公民義務，唔掠奪公眾資源，有經濟貢獻就ok

去外國唔係上岸，係換個安全環境繼續鬥

要建立一個新既反共基地

香港人要自給自足唔難。

孫中山搞革命都冇一味留喺中國呀
大家都會有返黎既一日架

先唔講bno
講幾萬呀 你有？

藏咩係心中 一定要大大聲講 I am hongkonger

上一代人走難都係咁架啦

各位手足 他朝一日用廣東話相認

窮人去邊好

借財仔會有

屌 你去到join美軍 英軍咪得
咪柒搞咁多野啦

你整喊左我

驚儲夠得黎英國都拉閘或者收窄門檻..
再者幾萬真係夠? 出面好多人都話最少有幾十萬。

我好叻整喊人

猶太人，波蘭人復國都不是祇爭朝夕

你學到猶太人咁
逼後代學粵語，背熟香港歷史（sor其實我自己都唔熟，唔知幾多人可以由開埠講到2020逃亡年）
咁或者有機會keep多幾代香港人身份

猶太人嘅堅持係非理性信仰
堅持按聖經講要返去以色列復國
香港無集體信仰，得集體回憶，仲要係得短短幾年嘅共同回憶
唔係唔信你哋走到嘅會放棄香港
而係現實真係好難keep到個身份

肯讀書，肯學肯捱，民主國家唔會餓死你

你試下囉,你犯咩先?

英國唔會拉閘
你驚留喺香港多幾年有性命危險好過

我永遠都係香港人呀

父哥覆下

不久既將來，香港只會成為一個旅遊版既深圳，金融版既澳門。

香港人已經同化哂，無走到既被稱為舊香港人，被標籤成好多年前搞事既暴民，新香港人話佢地已經洗心革面重新做人所以接納佢地。

以後有人搞反抗搞遊行，會被香港人指罵同唾棄。

留低既只可以好似六四咁，夜麻麻同仔女講once upon a time....但叫佢地唔好講出去。

有D仔女因為係學校已經被洗腦，而老豆老母係舊香港人，心理矛盾好大，會篤灰自己父母，或者覺得佢地先係搞事既人

而離開左既香港人，一直都無忘記，話俾仔女知以前既事，"對唔住阿仔，老豆已經盡左力...你要代我走落去，他日光復呢個地方"

亦有人收埋自己係香港人既身份，等到阿女大個先同佢講，其實你係香港人。

即使仔女睇更多新聞片，佢地已經無感覺，正如我地睇六四既紀錄片一樣。覺得當時既年青人好熱血點點點，但無覺得要做D咩既心，漸漸長大自己面對既問題更多，已經無暇去理自己所謂"香港人"既責任

新舊香港人一傾落去先發現，原來有兩套完全唔同既歷史，已經唔知邊個先係真。

細個打交坐左半年

要建立自己人社團
同時避免大台效應
更加要投入當地社會，貢獻當地社會，唔好俾人當蝗蟲

見到個POST名
反而有D傷心
大家身邊討論既係點走
呢班人多數就係最自私最沉默既大多數
一直食緊人血饅頭仲覺得自己甩難!

我哋成日睇猶太人、波蘭人經歷眾多苦難，但係佢哋究竟點解過咗幾代都仲記得自己本身嘅身份？就係文化

我哋唔知香港人未來會面對啲咩，但係如果選擇去其他地方生活又可以做啲咩？就係盡快搵身邊嘅朋友成立香港會、長遠要建立香港國際學校，等全世界都知咩叫香港人──熱愛民主自由、溫文有禮、有智慧、勇敢嘅人。只有咁樣，我哋香港人嘅文化習俗先可以得以保留

如果真的去到外國，首先梗係要盡快融入人哋社會，學人哋嘅語言、文化

之後當然要同身邊嘅朋友多啲聚會啦！去大家屋企煮下家鄉餸菜，新年、中秋、冬至、聖誕、復活節呢啲喺香港會做嘅事，全部都要繼續做！再慢慢做大個餅，認識同一個國家/城市嘅其他香港人，我哋生咗下一代亦都要等佢哋加入呢個圈子。

一步一步做落去，我相信一定可以保留到我哋香港嘅文化同歷史！就算之後再有手足想過嚟，即刻就知可以搵咩人

好難過
我真係好撚愛香港

不了 太夜唔想覆

係 個個都去插一刀先走係最理想

好奇一問 呢到個個都話要走 大家係咪都有一大舊錢係身 同埋都係專業人士？

移民抗共，犀飛利

咁你聽日覆

重有美國呢...

冇人係天生有技能，個個都係學返來。

咪變到上海深圳咁 支那金融中心

上海深圳都有交易所 都唔係用美金 樓都唔係特別平架 （咁當然而家既香港冇得比）

支那人唔落來買樓 都唔會影響到香港樓市超大跌幅

一來好多樓係供晒 （印象有數據香港有6成既樓係供完） 二來供緊既 問心 多數都更加難走或者唔會走
而家又好低息

政府要保樓價又可以好似以前咁 唔起樓唔賣地 到時又會有更大量新移民批來香港 就當係最低賤勞動力都有租住需求掛？ 但佢地仍然係住公屋 踢本地香港人出去捱貴租 唔走既都係藍屍 奴性比起支那人唔輸蝕

有心去咪做下 基層工作
以前班人行完船都係去外國開中餐廳

搵幾個朋友去開奶茶鋪應該餓你唔死既

你申請洗底+讀夜校/FoundDip啦
否則中三係外國好蝕底

有咩好討論 出到去生生性性啦
唔想睇到堆係人地地頭
拎中國旗講我係中國人

美國有plan未？暫時未睇到

香港民族

咁法例你又真係中國人

咪講左用盡政府資源
唔好移民出去害人

到時有得比250退國藉

父哥諗住移民去邊

唔想留喺香港

主要想去美國，唔知美國幾時先收普通香港人

美國等難民法通過

咁咪變左同大陸一樣
終於明大陸喱點解咁仆街

等難民法pass+總統簽

希望快d通過啦，唔係美國我唔會去
加拿大英國都太凍

留係到

兩老走唔到 咁就留係到陪兩老

dont miss me
他日要開VPN上lihkg 我都會盡力上一下

唔洗 打國際線 繼續話比人聽支共d野

香港人係個身份認同 愛香港先唔會留 唔會交稅比垃圾政權

香港值錢ge係香港人

最撚慘益埋班藍絲港豬

你老母住深圳啦
重有得比你簡咁

台日韓都ok嫁

最麻煩就係依批大陸後代香港人
幸好有其他國家收留

97果班集中曬加拿大 今次應該唔係 要四散了

兩老點解走唔到？

出到去撞到藍絲港豬
搵幾件住當地黃絲 夾手夾腳 $：「）「」佢啦

美國應該只係想收精英/專才...我估計。

講真加拿大咁凍點住啊仆街

淨係想去美國，其次澳洲
其他睇唔上眼，好唔過香港

老了 他們屬於這遍土地

溫哥華唔凍喎

我可以過到去幫手參軍 反正爛命一條

咁你走啦，由佢地

我都係prefer美國,暖好多
你選邊個城市？

想去邁亞密，溫哥華都係太凍

咁在囚手足點？

去第二個家就全情投入個邊既新身分
Btw由過咗國安法個刻 香港人身份已經玩完

應該住唔起LA 打算去miami

我又係喎,睇來有機會見

可照去,有國家唔計你係14年佔中後定罪

和你抗爭 我很愉快

比國安法個啲出翻嚟出唔山到境已經係問題
依家山面啲Po個個討論到好似唔記得曬啲手足咁
我每次翻到屋企都覺得好感恩好內疚，每次都預咗死咁出，但原來到頭來係幫其他人申請居留權
我知有手足唔係咁諗，但眼見好多人根本純粹想走，走咗之後根本冇諗過為佢哋犧牲嘅香港民族

希望美國快d開放啦

就算手足點勇武都抗唔到
政府已經被控制哂
好似1950-1960年代文革咁
咁我寧願香港人有得走

sorry 如果未去到非走不可
小弟會選擇留係香港 同大家其存亡

未等公民做飽佢
我留係到開快車

我留係到架
要睇住香港人比人打撚到仆街
依家有機會走 我都希望佢地走 唔係走去再打
因為武力係客觀事實 再點打都唔打得過飛機大炮
之前既抗爭係因為大家覺得重有機會
香港重有經濟效益來做談判籌碼
依家習大大一野all in 西方都安排接收香港人
已經係對立曬 個談判籌碼已經冇左

nope 去到英國梗係英國人

意思就係咁 叫大家好好融入
把香港人身份藏在心

97有反抗過？

去到組織勢力 封鎖班警犬同藍絲係大灣區出唔到黎

是但la
權都平咗囉
日乜程黃乜圈？
和理pay下左架la

民主自由都有囉
等埋澳洲
丹麥
法國 比利時 盧森堡 荷蘭 北歐
其餘嗰幾眼
公佈點樣搶港人
拍拍籮柚走人lu
發覺大部份人都熱愛做歐美人
溝鬼妹
之前話愛抗爭港女3000唔記得lu

仲要借盡錢
碌盡卡
唔使還
(借到係我嘅本事,做乜嘢還？屌你老母)
鬼妹我來了

收皮la

台灣

講得好

你睇D post,開開心心各散東西,含笑話港人身份留心中就得了
hypocrite

紐西蘭
強國先叫新西蘭

我95無bno請問我可以去邊
到今日我只可以苦笑
唔好同我講台灣 今日香港 明日台灣
試問有幾多個蔡英文

香港人冇回億的
個個走,走la,之前被捕10000手足留比你哋放在心中,ok？

加拿大
佢俾18-35有大學
參與過pro democracy movement又冇bno人去

冇本事走, 會係香港生活

我之前叫人去到外地每個月捐一兩成人工支持香港抗爭，都無人理

在心中ma,仲講錢？英國生活指數好高嫁

有bno梗係即買機票啦

唔係著草 捨棄香港人
只係想專心玩國際戰線姐

而家連扯旗都犯法， 又擺明開始逐步執法
冇理由咁撚戇鳩留喺度 搏俾人拉姐

加拿大 18-35歲 有青年計劃

加拿大18-23優先，啱啱好擦邊過，講得出優先姐係有quota啦
父母有BNO，我又過左18 ，又無得申請
我地一家四口父母攞BNO，細佬19歲去加拿大，我就25歲ugrad 乜都唔係留係香港，一家四口從此分開

我有本事,留到定唔住

我明天就掟唔住了

放心啦，五眼會收晒所有香港人
然後開放五眼內既移民限制，遲早一日可以一家團聚

得6年bno轉bc到時父母接你過去

講得冇錯

人哋走到，又做乜撚嘢屌鳩人啫
你又知人哋過去付出咗幾多？
如果留喺度，畀人秋後算帳捉鳩咗， 你就累撚咗人哋一世
羅冠聰都走咗啦

基層未必不適合

如果在香港做開飲食，去到外國做侍應，不會覺得委屈

如果在香港係銀行經理，去到做侍應，就可能覺得屈就。

再搞香港嘅海外組織 傳承香港嘅文化以及靜待時機 攞番我地嘅香港

老人好難適應，有病的話，香港起碼有公立醫院

你25歲亦可以去加拿大借政府錢讀master ，一邊搵工

邁亞密據聞治安一般

移民之後記得優先報效國家，香港係其次

我已經讀緊master就grad btw多謝你

香港一年內都可以發生咁多事，6年後我唔肯定比人捉入集中營或以言入罪未

去讀doctor

佢有寫35樓下都優先wor

同時有“青年人才計劃”給18-35歲人士讀書+工作，但持有BNO人士恐怕不能受惠。估計收容數目為五眼聯盟中最少。

學海無涯 回頭是岸

咁你咪可以同你細佬去加拿大

去到順便搵工，拎工作簽證留低

你都識講人哋係鬼佬啦人哋係高級人種黎點解要學我哋亞洲語言

你認為係要讀書加工作定係只係其中一樣？
我已經就master grad

push

其中一樣就得
你可工作

要去讀書，你去加拿大借政府錢讀Doctor

然後一邊搵間公司收留，拎工作簽證

佢係救人
條件唔會太苛刻
都係想我地照顧到自己

見大家話咩要大學學位
我譯返較為準確嘅畀大家睇

部份18-23歲 97後出世 無bno 英國計劃cover唔到嘅 加大拿都會幫
個計劃重點係畀年青人18-35 有意去加拿大讀書
(但係要有能力工作 確保經濟能力)
而18-23讀大學或有大學學位 無bno 英國無cover到嘅會有優先

只要你係18-35 有工作能力 去讀書 就合資格

萬萬不可⋯⋯⋯⋯君不見海外香港華僑又藍又港豬又井底蛙是怎樣煉成的⋯

你要融入人哋嘅生活，但係唔可以融入人哋嘅身份。每日都要提醒自己係香港人。

除非你已經決定唔再期待香港光復呢一日。

歷史上除咗猶太人做到呢樣野之外，冇一個民族做到

IT狗點解走唔到？

諗返起當時有人用冰島人同香港人做比較
話香港人團結唔到

你睇吓大頭星人依位連登仔講咗咩先
香港人去到仲係大爺性格嗰個國家就真係rip

你唔好再cheap 啲

香港人 = 閪 + 自私L
講咗要改性格講到口臭

接受唔到鬼佬係高級人種就好心唔好去外國啦
唔係佢哋咁高尚嘅人格你哋有得移民？
知道自己嘅位置最重要

日本公司文件唔用英文，做金融中心發下夢先la

佢仲話要切割
姐係擺到明吞咗人哋國家塊地

唉屌
如果香港人個個都好似大頭星人咁諗我真係唔知點分香港人同支那人
個性格一撚樣咁
咪撚咁閪吞人哋塊地啦dllm

Got to have an online area to host a few millions people together online!

點證明參加過？

人哋用信仰連繫
香港人可以用咩嘢連繫

有合法遊行個陣 比幾張相佢睇
我真係好撚鐘意香港個張相 有份影到既 就有資格

NEVER underestimate yourself!!!!!
Sky is your limit in Canada , USA, etc...
Study and work HARD!
AGE is your ASSET
Promise yourself: make sure you use every second to build up yourself.
Let me know when you get a MASTER DEGREE or a professional license.
I will give you a surprise!

你都係香港人
大家做咗咁耐香港人唔通仲唔清楚香港人本性

連登仔郁d就屌基督徒
明明佢哋喺場運動裏面付出唔少
周梓樂都係基督徒
我真係唔知香港人仲可以點樣維繫

靠錢？ 屌！

巴打你走先
一陣比人文革式批鬥死

97個班好多係中華膠黎

佢哋一日唔改啲大爺性格
你一定會睇到

仲嫌三嫌四
走難呀度假咁款

立個像比佢哋
多謝佢哋嘅犠牲比我哋去享受

屌

真

唔好唔記第一批香港人係上面走難落嚟
個大頭星人仲話人哋善心係惡意
又要割人埋地咁
屌你咁不滿外國人就咪撚去
人哋好心就老奉當人哋欠咗你
就算英國人哋唔兌現承諾都吹佢唔撚漲
人哋係好心咋

猶太人 以色列人

香港人亦會繼續名留青史

莊閒不分
大佬我去到外國都唔會自持香港人打橫行
謙虛少少得唔得？

因為被上帝領航同祝福 成就左1001個事例

利申：耶L

如果真係要純理性討論 呢嫁唔走既先係真正冚家剷 千祈唔好生下一代

機票已買

可以點用盡？好多都冇份

如果得幾萬蚊，過到去你叫佢乞食呀？幾萬蚊英鎊都唔夠洗啦

繼續上連登

爛命一條咁點解唔留係香港同共產黨死過？

有案底好難去美國，連旅遊都難

我IT部門已知嘅一年都移咗三個了

點解唔樂觀啲睇，6年後可能已經光復左香港，共產黨都消滅埋呢，將來嘅野冇人預計到

技術上難做
如果可以做到個香港人小社區已經好好
取代埋唐人街呢啲比支那人入侵嘅地方
組織香港同鄉會
特別日子搞gathering
攞本香港歷史<鬱躁的家邦>走
買唔到都要有本關於舊年抗爭嘅書

你個教乞人憎唔係無原因
全善全知嘅神就係鍾意無端白事睇住啲人互殺？
希特拉係基督徒，路德宗幫過納粹手殺猶太人
然後猶太人復國又殺一輪
巴勒斯坦人欠咗佢哋啲咩？
我佩服猶太人，又好鬼憎你個虛偽嘅宗教入面所寫嘅一切一切

利申：前耶撚

起碼要識日文

I’m hongkonger

im hongkonger, always

無技能都好過係技能只適合香港
但開頭一定係辛苦過係香港

大家get唔到我既幽默
咁我認柒算了

獅子山精神

用係文具店12蚊一包嗰啲紙黏土呀？

請問如果配偶既呀媽有歐盟成員國內既護照 咁係咪可以申請個仔入藉？？（當然係過左18歲）個仔可唔可以移民？

冇 BNO ，他日再見，只能叫一聲：
hi 我係大灣人呀。

田雞過河。

憑乜認為喺香港仲可以搵錢

97至今經驗唔會係簡單直接延續

鬼佬喺香港咪一樣打橫行

鬼佬係高級人種又點同

點解鬼佬係高級人種 定係你現實生活太廢

真係悲哀
咁你都問得出

你打得贏咪係d野蠻人走

你低等咋 唔好拉埋其他人啊賤種

永遠在心中